唔好掟硫酸！！！

啲犬有盾 衫保護
我地冇！！
到時反彈過黎會誤傷自己人啊！
小心行事！！！